Twitter要人 黑警恐襲

好明顯呢個 唔係treat protesters humanely
Tag 左國務卿pompeo 副總統 pence 同 Trump

快手出post迫佢地做野

試下找不同？

自推

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

有冇佢地#
唔係好識玩twitter

Tui

#hkpolicebrutality
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

推

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

push

唔好意思，但我個人覺得前幾秒打人果到先算係

記得打comment為止，剩係得hashtag好易被人當5毛

Pence!

英文好入去推
差就upvote post同有利內文

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

幫我傳出去！

Done

100% match

你個Tweet unavailable 左？

仲係度！ 呢條tag左白宮最大嘅3個

呢條tag左最撐香港嘅senators

Tag 哂你提供左嘅人
放埋video

幫我洗連登板